【阿里巴巴】小馬雲被鑑定出智力殘障

即時新聞 - 中國小馬雲與胞兄日前申領殘疾證 兩人均屬智力殘疾2021-02-24 19:15

范小勤已於前日透過父親辦理了殘疾證。網圖

現年13歲，因長相貌似馬雲而爆紅的「小馬雲」范小勤近日被指患矮小症及智力有缺陷。有內媒今日從江西省永豐縣殘疾處獲悉，范小勤已於前日透過父親辦理了殘疾證，而專業機構鑑定後，證實屬智力二級殘疾。

永豐縣殘疾處副理事長陳廣聖指出，范小勤辦理殘疾證翌日，其胞兄范小勇亦向當局申領了殘疾證，經鑑家後亦證實為智力三級殘疾，比弟弟的情況好一些。

根據政策，兩兄弟的情況可獲每月幾十元人民幣的護理補貼及幾十元人民幣的殘疾生活補助，待有關證件下周發放後，可由監護人代為領取，或由殘疾處派人送到住處。

陳廣聖續指，范小勤的母親亦有類似的智力殘疾，但未有辦理有關證件，而其父親則有肢體殘疾。

屌你老母幾十

真condom
地獄鬼國

本尊都未必唔係

本尊都係
Elon Musk親自驗證咗

睇樣都知啦駛乜鑑定

成家都垃圾 成世人都唔知自已做緊乜

先讓部分人富起來

Condom

仲少過生果金

兩兄弟的情況可獲每月幾十元人民幣的護理補貼及幾十元人民幣的殘疾生活補助

哇咁多錢 全面小康了

如果同佢比好多人都係智力殘障

所以咪成日走落嚟乞囉

脫貧攻堅戰已經全面勝利了

成個支那我諗幾億人都係智障

每月幾十元人民幣的護理補貼及幾十元人民幣的殘疾生活補助

會唔會太多

其實係咪比之前個老細打矮仔針

啲商家用佢賺錢賺到hihi用完當condom

咁又唔好咁講！佢哋都唔想嘅

希望香港學習祖國
老綜比幾百蚊班人

支那人性醜惡到連弱智嘅
第一次見人都識叫”俾錢我俾錢我”

下世投胎到你生係鬼國 把口咁

嚟香港茶記食個碟頭飯都無咗

中共:中國已經係超越香港嘅大國

全家殘障有幾多補貼？

洗對支那狗收口? 屌你老母你全家比支那人屌
大愛撚 捉你上去照顧個弱智仔一世好唔好阿 等你下世可以投胎番支那

做d 乜

睇過d片 佢地老母連講野 都好似講唔到
又係d傳宗接代既因素搞撚成咁
你話老豆同老母真心相愛 就無野好講
但宜家搞到d仔咁 唉

笑鳩佢咪笑鳩佢 支那狗死不足惜

咁都有新聞 有討論

你把口好好 咒人做支那人

小康嚟
別造謠

支那幾十 = 30
所以係連個碟頭飯都食唔起

窮人生仔正仆街

笑撚左出聲

幾十蚊？咁都叫脫貧？

買吓淘寶

馬雲都差唔多啦,光明正太咁笑9共產黨

買支汽水都唔可以

乞衣

個老母弱智都生兩件

你放心啦，係要去鬼國都係你班左膠先啦

夠曬成功脫貧

岩岩新聞先吹奏支那9000萬人脫貧

真係地獄鬼國
睇新聞條友上咁多節目 又直播
個到都唔少錢
搞到咁
d錢應該一蚊都無落到佢袋

乜節目

個老母弱智既就咪生仔啦
定係個老豆買個弱智老婆返黎傳宗接代

佢老母本身係弱智 遺傳唔出奇
不過十幾歲都唔識高 俾人打左針

老豆傷殘 老母弱智
傳宗接代撚又贏

真係慘過做乞衣

懵仔針，唔俾佢繼承家業

自膠無野

嘈咩呀，大陸都冇窮人，你洗同佢地膽心!？

都唔撚似馬雲

又話脫左貧既
點解一個月得幾十落袋

呢啲係香港，一早拎咗公屋，傷殘津貼，已經係人生贏家

佢之前賺咗啲錢去哂邊
出去做show做幾年都有幾萬掛 點解咁快打回原形

打左針？

唔鑑定都知啦 on9

弱智生仔更仆街

都叫做出過名，希望有人會多d 關注佢

好過淨係識9叫阿里巴巴，當狗咁撚

一D都唔意外
本身就係垃圾
唔洗可惜

男嘅為左留後，拐個智障女人番尼幫自己生仔

咁多錢可以點使

畀人呃撚曬啦

得幾十蚊?!!!

買糖食

有條友帶佢出去R job搵食，d錢入撚晒條友個袋啦，唔通送畀個弱智咩

我以為每日屌

好似係比啲公司買左佢黎做livestream
水佢老豆話有得讀書 但入到城日日開live 好似動物園啲動物咁
但條友又唔似美國個noah ritter咁頂癮 完全係堆砌出黎
結果無人睇就掉返佢去鄉下 啲錢應該9成都無落佢袋

都叫曾經風光過

可能好好洗架啦
三和掛逼麵都係5 蚊碗

又話共產點解個弱智仔分咁少

嘆過靚女保母服待

香港一早超越左
失業咪借錢
援助？ 不了

中國人原來真係可以食草活一年
幾十蚊除左食草諗唔到仲可以食乜

窮農村老豆跛老母弱智 真係生出黎要佢地受苦一世

condom

佢老母都係垃圾弱智婆黎
隻眼仲要盲左
垃圾老豆就無左隻腳
都唔知係咪後生個陣夾硬綁架個弱智婆同佢生返兩件

睇新聞
好似剩係識叫阿里巴巴巴

生仔當投資
養兒防老

好撚有口德呀

佢個款同七八歲 原來已經十幾

又多幾十蚊被動收入
隨時多過5號仔收息

地獄見

立法規管弱智人士
只準口交肛交
杜絕社會悲劇

兩兄弟的情況可獲每月幾十元人民幣的護理補貼及幾十元人民幣的殘疾生活補助

係咪同智力成正比

同我主席影相，係精神嘅。 今日主席仲畀咗幾十蚊我食飯，話我跟咗佢咁耐都無畀錢我袋，爽，今日唱k我嘅!

婦人之仁唔怪之得香港輸成咁

頹撚到

老豆收人好似幾千蚊一個月
個仔比人帶出去個陣得8歲

所以點會有錢

贏！贏！贏！ 習近平宣告中國脫貧攻堅戰取得全面勝利！

如果小馬雲係有腦 啲show錢又自己袋
叫十幾個靚女做陪床丫鬟都仲得

馬雲vs Elon
=China’s richest man is an idiot

樣似馬雲，但智力殘障，依個package點輸

佢個保姆又大又白

大陸係咁，d大陸機構，例如淘寶、支付寶、之前香港派利是果間大陸網上銀行都係幾蚊幾蚊咁派，成套大陸既寒酸野帶黎香港

每月幾十蚊LOL
屌你老母我搭一次的士出去都唔夠啦,,,,,,,,,,
賤種國度既人真係高級

范小勤的母親亦有類似的智力殘疾，但未有辦理有關證件，而其父親則有肢體殘疾。

過過正常人生活，而家叫佢落翻地獄

看得自己那麼高
有班人一直搵人地上面果班窮開同既低智嘅比
就覺得自己好撚勁打晒飛機咁
講自己有乜嘢價值又講唔出
件事見到都覺得可悲

確實係唔抵可憐喎，亦都冇人同佢地比喎，你要比一定係同返自己人比架啦，你係咪有咩誤會呀？同埋上咩面？你大陸仔黎？

呀里爸爸！呀里爸爸！快起來！！

來生不做支那人

幾十當佢30

黨送你6碗麵

你好彩咋 唔係生係支那
如果你生在支那日日俾佢地支共洗腦
你估你好好呀？

幾十蚊已經夠全面脫貧啦

跟住兩個仔又為左養兒防老，又分別屌幾件出黎。

咪又係要奶支那鞋底

其實你想表達d乜嘢...
亦都唔使咁急住對號入座Woo師兄...
不如諗清楚啲 組織下先再講...?

記得之前先有新聞話佢係成個屋企唯一正常人
點知原來都係有問題

睇唔明繁體洗唔洗就你打簡體呀？問你上咩面呀，你鄉下係上面呀？而家有邊撚個同大陸仔比呀？個個係度笑9佢呀

呢家人真係悲劇嚟
阿嫲老人痴呆，
老豆又跛隻腳。
為咗養兒防老，
娶個弱智，生兩件弱智
已經夠on9
睇啲扮好心人嘅片，
個老豆無所事事，
老奉收人物資咁款
得個弱智老母擔擔抬抬
個小馬雲人生就玩撚完，
之前食好住好，
家吓淨係攤大手板問人攞
寵到壞曬，
俾我見到佢真係大巴大巴車落去
個阿哥弱智得嚟又最精，
叫鳩細佬問人攞錢
依家仲有僅餘價值俾人扮好心，
實則個個睇佢哋點折墮

最撚應該死係你班左膠，柒撚到閪

中國社會主義式脫貧大成功

A.I stands for Alibaba Intelligence

absolutely cringe

馬雲英文老師嚟㗎喎

民智未開 有飯食有屋住就夠

然後有無能力照顧個仔，見到有公司免費幫佢照顧就諗住掂啦，點知公司當佢搖錢樹，到最後一蚊都無落袋，當係condom 用完就算

個仔咁細仲要弱智，識閪咩

唉 可憐的邏輯...
你慢慢

後面條女

佢後面條女有無俾人起底

咩係掛逼 用西水碌麵?

駁唔到咁你就收皮啦大陸仔

驚單身而娶智力障礙嘅人嚟傳宗接代真係好撚扑街

唔怪得支那咁多土豪
連個智障既都有幾十蚊

好似叫王雲輝
隻小馬雲做直播
個老細請返來嘅保姆
個老細係果啲咩催眠大師
呢條女都係催眠師
其實應該全部都係馬保國啲同行

馬雲係到死撐

可獲每月幾十元人民幣的護理補貼及幾十元人民幣的殘疾生活補助

買阿里巴巴果啲都係

馬雲都收收地皮 仲搞咩小馬雲咪政治不正確囉

馬雲講嘢好似真人版內容農場

屌 啲左膠咁閪鍾意做ccp sympathizers
唔撚好等投胎啦，直接移民啦班戇鳩

真正冚家殘

咁多都唔知點洗好

做乜姐你 碌撚咁

wasted

佢get唔到Elon 笑點

掛逼即係形容一個人又窮又唔做野, 由得自己頹廢

仲可以儲錢

唔怪得個個走哂落嚟

點屌得落
無正常智力，點溝通？

每月幾十元人民幣
幾十蚊